認真問 星座撚係咪認真信星座？

到底咩人先會信星座呢d鳩野
玩交友app傾傾下問咩星座係做乜撚

係啊 雙子座特別花心

星座 塔羅 占卜一定係on9仔

片面地再了解多啲一個人嘅工具
又唔係完全冇用
當佢宗教嘢咁睇
佛祖耶穌嗰啲都冇人見過又冇感受過（哩刻嘅人）咪又係咁多人信

反正啱傾都係想砌，咪就下人傾下
我係好膚淺

禮儀嚟嘅啫，客套說話嚟嘅啫。

你係？

爸爸你3月生我出嚟架

下點同
就算佢地再細分星座分到有100種combination
唔通呢個世界嘅人就係得100種性格

呢班人撞撚哂邪咁

因為星座會反映性格，唔多唔少睇到d 性格

以我所見信星座嘅人，都係講某啲星座特質時候，乎合到佢哋所見所感受咪更肯定更信
每個人性格都唔同，邊會100%吻合，一個人嘅性格都冇辦法好仔細準備描述嘅，每例如話一個人好武斷嘅時候，可能佢遇到其他野時又唔會武斷呢
星座我就係當佢統計學咁睇，要真正了解一個人要用好多時間，所以講好片面去歸類對方大致咩類型人，當然唔係個個適用，以我為例，天蠍座，但好多天蠍座特質我自認為套落我身係唔準，但相信準嘅人會多啲。
套落我身唔準時唔代表套落其他人時準嘅，實有啲人套得中先覺得準
正如12生肖、血型哩啲都有人信有人覺得準
自己可以唔信嘅，但又阻唔到人去信
宗教例子我可能又例得差嘅

我都同意當統計學睇
淨係睇生日月份嘅星座只係大包圍
睇埋星盤其他星座，咪當攞多幾個參考
例如太陽星座係講外在性格、行為特徵
月亮係情緒反應，上升係講你嘅面具

我識一個星座撚..佢堅係信

其實後天影響大好多

後天影響唔細
在我就最影響面對唔同人用咩方式

我終於知道太陽月亮上升係代表咩有上升有冇下降？

係
仲信到十足

係呀
Yoyo典型處女座

你打咁多字呢種性格真係好典型天蠍座

唔唔得

係呀，上升星座好影響後天性格
話人到30歲，上升嘅性格特徵會越明顯
出嚟做嘢有返咁上下社會經驗
接觸到唔同嘅人，點都會學識包裝自己

無

我以前典型白羊，但而家愈來愈唔似

睇多啲正正經經嘅書啦唔該
唔睇書可以睇多啲research paper